點睇港幣脱匯,豬羊變色,計數歸零

會唔會係好多人嘅機會